「突發」 九龍灣黨鐵站關閉

屌你老母 死黨鐵

圖

廣告板完整無缺

仆街 成日關閉 不如直接拆撚咗佢算啦 横掂都廢嘅

關咗十幾分鐘 小弟去搭巴士